覺唔覺的士佬同honey badger一樣？

的士佬真係連撞車都唔驚

論勇猛程度
香港的士佬唔輸蝕俾 honey badger

的士佬Cut 線果時d 入涉
C朗都要企埋一邊睇表演